［認真一問］入黎講下平時行行下街想放屁你會點做？

有時行行下街無啦啦會想放屁
好想搵個冇咩人嘅地方就放左佢
但係一拎轉頭 全部都係人
連搵嘅意欲都冇埋
如果就咁放又好尷尬
你地會點做

Pish

大大聲放

癡撚線

入𨋢放完之後話聞到漏煤氣等人大大力嗦

放完之後 你自己用手um住個鼻 扮係其他人放

除咗放同 唔放，會有第三個選擇？

都係想問一個放得黎又唔老尷嘅辦法啫....

得嘅 但如果行商場行行下無啦啦急 仲點樣搵𨋢

坐係人地個口上面放

噉好睇你食乜 啲屁臭唔臭姐。唔臭放咗都唔會有人知

食少啲m 記啦毒撚

少少 少少咁放
或者有風時就放

但係你唔知放嘅時候響定唔響 唔臭但係響都係死
Btw 好少食m記